1500蚊樓下Android機有冇好選擇？

遲早返工場所都要裝呢啲支那監控柒apps先比入
想買一部副機專用嚟裝呢啲apps

各位巴絲有冇好推薦

幾舊水2手機算啦

水貨 Galaxy A01
行貨 Galaxy A12

小米

細舖$1500有行貨A21s

NOKIA 5.3

nokia 1.4

Nokia C2 $698
$1500 可以買兩部

小米，反正都監控
有需要仲可以用黎當門卡出入

政府工？

中國人梗係用中國機

係就好啦

應該買2.4

推薦Nokia

nokia 2.4個cpu好廢, 應該開app都會lag

咁有冇其他更好選擇

二手iphone 5 200$有部

android go 唔知好唔好玩